我正式宣佈連登唔係黃而係蝗！

大家細心留意吓 咁多分台裡面 有個叫手機台
手你老母機咩 用埋晒啲蝗語 連登其實暗地扮黃唔好以為無人知

推爆佢

矯枉過正

走啦五毛

咁應該叫咩好？

手提電話台 順耳晒

可唔可以跟返用三個字？？

唔得 打死都唔用手機呢個蝗語

咁你要係自己開個forum la, 煩過閪咁

咁撚無創意，我幫你諗埋啦

唔鍾意手機台，叫phone 台都得啦

乜野手提電話台

same applied to cc tai

Smartphone台 諗好了

諗得咁辛苦，嗱嗱聲去站務台開Post la